偉大嘅LIHKG

小弟不才 想問 Construction Trainee 有無前路

留名